夏薩特與干地攤牌：唔保證冠軍 我就去皇馬

儘管還有不少英超比賽未踢，但已經基本註定無緣冠軍。在這種情況下，干地成為千夫所指。如今不僅球迷希望干地下台，就連球星夏薩特似乎也持有這種想法。

《每日郵報》報導稱，如果干地繼續擔任車路士主教練一職，那麼夏薩特就將在今夏轉會離開車路士。而他一旦離開，那麼他的下家將會是皇馬。

按照《每日郵報》的說法，夏薩特此舉無疑是在逼宮車路士高層。今季，夏薩特表現出色，
被認為僅次於C朗和美斯的世界第三人，毫無疑問，若夏薩特今夏離開車路士，那麼「藍戰士」的實力無疑會被嚴重削弱。

君子求諸人，小人求諸人。

zidane：你邊撚個？

君子求諸己 小人求諸人

牙朗：保證你冇正選

皇馬要尼馬 夏3去巴黎啦

同牙朗爭位

走啦 未上位先興奮

古天奴去巴，夏殺特去皇

sor鳩打錯

成日覺得世三同isco踢法好似

車路士在禁錮夏薩特

去曼城咪得囉

Sane 有潛力過佢啦

換Kdb / sane

換你老母戇鳩 去帶位啦炒散仔

唔會
依家踢返兩翼442
朗踢箭頭
世三踢返左邊咪得

有幾on9先會換佢地 擺明冇可能

賓周馬

躝啦

大家都係鳩up
咁姐係明針我姐
屌曬你地老母

車路士以佢做重心黎打
佢去到皇馬邊有人理佢

歐聯對巴黎打多個都射失12碼 有咩資格迫宮

條撚樣成日扮型後腳交失波俾人打反擊

去皇馬都冇冠軍啦
加上你又咁廢

走啦仆街，無人想留你啊，永續干地！！！！

換Sterling 就得

耶so ok?

無冠軍

去皇馬啦
垃圾車連自己本土聯賽都踢唔掂
點會有球星想留低

我阿願意接收干地

干地:你唔保證我冠軍賣你去皇馬

捉蟲入屎眼咩買你

又黎 上次老豆 今次...

車迷願唔願意hazard + 40m 換bale
賤種報價真係一流
莫拉達垃圾都賣80m
車狗錢真係好呃
皇馬食住車狗今次一定要賤價賣hazard啦

其實去到皇巴拜 佢就唔係標青啦

車仔唗咗佢,去皇巴拜有機做世二

+3千萬換賓斯馬俾你啦

買佢應該平過買草尼馬

多謝干地

垃圾柒 比你年年攞仲得了既 要買都買金章安啦

夏神都廢
你地有冇睇波架

施丹讚到佢飛起喎

唔明點解有人會懷疑世三唔黎
皇放得莫拉達肯定預左比位世三
皇擺到明想要世三 世三都想黎皇 加上佩狗出手 有邊次係唔掂(除左壞fax機嗰次）
世三得返一年約又唔肯續約 你估真係連登車迷話事 雪人一年咩
個勢係皇到 依加只差轉會費個問題 同埋依加都係三月中姐
前幾年猩猩都搞左成個暑假先黎 世三黎就黎硬 係睇時間問題
頭盔都唔洗戴

佩狗算什麼
一陣大巴黎大多你兩億
近年皇買人已經無以前買硬果隻感覺

今季表現出色

呢幾季皇馬轉會窗賺緊錢

大佬格黎皇巴呢種球隊盞自己越踢越谷氣
最後同尼馬一樣不歡而散

憑咩？

踢走牙朗做大佬

問左契仔賓施馬同華斯基斯未

歷一 加 世三
點夠玩

光頭佬會唔會要尼馬呀
又貴又大牌
有個牙朗已經夠煩
世三踢波唔屌波
學賓周咁供波咪幾好
一山不能藏二虎呀
皇馬買尼馬，我罰抄尼馬個名一千次呀

佢夠讚到賓周馬飛起

所以咪重用

中文都唔撚識

如果賓周馬唔係法人, 我諗施丹想應該飛佢波BOOT好耐

唔洗還錢比黑哨

一係daddy 一係我夏
好鞋揀

兩個要晒

咁疤狗還咗未

大巴黎為錢 而家世三要榮譽呀

唔係光頭佬會唔會要
係佩老會唔會要

Yaya Toure 點睇？

還錢比球證窮到無錢買人

賓周係大哨同佢自己既混合體
點會唔用

世三去鍠 尼馬去軌 benzma 去鈀

咪害人喇

皇馬唔歡迎冇鬥心既人

干地都返意大利啦，你走唔走關佢撚事

第一個就踢走你

我以前反占你又唔講

有名你叫

證明你以前先係理性球迷

yes

干地下季仲係咪教車都保證唔到

去皇你估就有冠軍咩

智障仔 講句野都語癌

你腦癱好難怪你唔明

走啦
成日踢少爺仔波
心情唔靚就表現好差
車路士以前杜奧巴林伯嗰啲核心點會咁
金章安雖然唔係全季都咁fit
起碼人哋落親場都搏盡啦

黎唔黎唔緊要，買走賓周馬就得，OK？

賣個靚價 重組啦
下年有無歐聯打都成問題

1.6億以上可以賣

阿朗唔中意黎你都冇得黎

歐聯？

吓
的波都的唔掂嘅都億5
世三只值億6 ？

又搞事

億五只夠買佢條J

法甲冠軍

恐荒性收購點同
而家無一隊恨要世3恨到癲

其實尼馬伊巴都同疤塞球員無問題

尼馬同semedo打架

mk仔打下架轉頭就無野啦